962x出銅鑼灣迫爆

兆麟置樂中途站已經逼爆要企啦，唔知係咪總站已滿 (睇左兩班都爆)
好高興咁多人出去但無位坐

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

碼頭已經滿左

大西北！

利申: 碼頭撚！

960 西隧見坐爆